大聲啲，而家邊隊係榜首！

阿仙奴！啪啪啪！

輕鬆三粒

未開季已經係榜首 有咩好J

聯賽腰斬未

開咗季繼續榜首

榜首咗好耐啦
Ching啱啱放出黎？